[🔵⚪️🔴] 法國球迷討論區🇫🇷

歡迎大家

nike 啲波衫design想點

其實我想一個一張, 歡迎post出黎 如果有下個post再置頂

依張叫最好

IG: equipedefrance

新波衫

副隊長華拉尼

歡迎大家post多啲相

有無人有友賽陣容

法國呢屆有力攞世界杯
前中後都可以j得落
利申： 因為拖舟06既表現迷佢同國家隊

1998 World Cup Champion!

Zidane

法國人腳一定冇問題啦，係夾唔到，打唔到靚form啫個個都唔同球會同埋打法，戰術習慣，求神拜佛教練做到野啦

馬仔

推

🤙🏽🤙🏽🤙🏽🐴🐴🐴

有邊隊國家隊唔係咁

法國三三四應該算最好

Pogba 打國家好過打曼

今年兩閘都好後生

Evra 同jallet應該入唔到

Coman/tolisso 係咪傷咗?

拜仁=德國國家隊

後防線
高斯爾尼 華拿利 烏姆迪迪

烏母迪迪其實好勁

賓仔最近入選咗

有簡迪, 希望可以發揮各球星能力，唔係又會有11個球王各自打自己波呢個老問題

豬烏支持區!!!!!!!!!!!!

Ben Yedder 希望有得岀場
佢真係好撚勁

會唔會太早開?

睇佢地標

Kante好勁

我覺得勁過當fit嘅馬基里尼

留名
利申：真法包

迪迪同華拉尼都算穩陣
仲有拿樸迪

賓耶達

前鋒多撚到唔識揀

無咗賓硬化了

麥包比可唔可以正前? 定一定要左右?

Giroud最後一屆了

幾時肯炒9迪甘斯條垃圾

珍珠黑版馬基里尼

同位置太多人揀

其實裡面都算融合

有無人知點解無ribery 太老?

Btw 竟然無payet

原來退咗

退左都好耐下

之前以為佢傷所以無入選

佢依幾年成日傷

牙豬

樓主假法包

Wa好大嘅指控!

我法最強!

如果爆到1001,搵人執執個開場post? 我亂放的

吉祥墨 gignac

有無心目中最強陣?

兩閘係咪最弱

雙箭頭 基奧特 基沙文
其他是撚但

如果雙箭頭 兩隻翼會後少少 加防守

今日4am

有無手足睇?

豬烏+基文打兩箭

我都識出

基沙文世界第一

比哥仔反cup

Giroud入波

始終輸比球王占士

爆閘狗

442 一開始ok

第二球組織

踢得咁垃圾

非洲球隊

同psg 一樣 人腳好 教練廢

垃圾仔基沙文去死啦

Sidibe

唔出普巴打正選

個教練識西波咩

慘..無法巴..

開咗波

試陣多

有無人睇

Pogba